拍拖年齡差太遠係咪真係有問題

我岩岩比人飛左，對方比我細10年
早幾日都無乜野好正常，直到呢２日突然好冷淡
我問佢佢先講，佢突然變得唔想拍拖．
佢知我想拍長拖有諗過結婚，佢仲好後生未諗到咁遠．
仲話唔想拖住我．．．為我好．
其實，我都只係想簡簡單單拍拖，結婚都事小．．
點解要咁突然離開我
之前拍拖分手都無今次咁傷心，我以為我同佢可以長久

利申：我無收帽，對方好專一

你條女呢

真愛嘅，當然冇問題
係擔心其中一邊早死啲姐

不過只要係年紀大嘅一方有米過細嘅一方
我基本上都唔會相信有咩愛可言

佢20 你30 如果女方正值廿頭 實好想玩多啲個花花世界 唔會綁得住佢個心

唔中意你姐